其實行得慢就比人屌，屌人廢老，咁歐洲應該全個年齡都廢老mode

歐洲一啲國家既生活節奏出名係慢，乜都慢慢黎，如果連登仔去到呢啲地方真係谷住谷住唔知點算

講返正題先，其實點解行得慢就要比人屌先，講真唔好話廢老，有好多人都會行得慢，我自己都慢既，喺地鐵成日驚住比啲好快唔知急乜既人撞低，其實你地有無諗過係自己生活節奏急促到病態既地步呢，點解唔諗下行得咁快係咁好，而係要埋怨行得慢既人呢?咁公道咩?

利申：唔係想幫廢老，只係想探討下慢有咩錯

行得慢冇所謂
但唔好阻住人

點為之阻住人先?繁忙時間真係好撚驚，唔知避得邊個好，話趕住返工，但預到時間咁講又唔通係慢人既錯

太夜又打錯字

邊part歐洲先，咪開地圖炮，
意大利同西班牙d人由朝chur到晚wor
正話先係Napoli見識過，而家係Florence，
不過班電單車司機依然係堆車手，
完全唔撚讓人，趕撚住去死

香港地方細
去到邊都有人係隔離 無得同歐洲比

咁香港生活節奏出名係快
你又可唔可以就番人行快少少
其實行得慢 行埋一二邊慢慢行冇人話你
但係你係路正中慢慢行就唔得

你行埋一邊咪得囉

另一方面，d人行得快既城市有個好明顯既特徵，
就係交通差，又或者條路（不論行人定馬路）都特別窄既城市，
你去過Napoli 一轉就知
Budapest 既地鐵扶手電梯又係勁快但又震，
親身體驗過上斜速度應該係香港at least 1.5倍

其實全世界都一鳩樣，路窄人多就自然要行快d，
Barcelona 一樣會有鬼妹撞9人迫上車，
呢d唔係香港專利

關歐洲撚事
你係大陸食狗唔犯法咁你係香港會唔會食
弱智屌你老母

人多排得耐塞車之類一定會有人屌，
人多左，道路或者交通系統無upgrade 到係政府問題，

世界一直變，人一直多，
當交通系統同道路負荷增至一定水平，而同時間政府又唔做野去令問題改善，
好自然地，市民就會用自己方法（例如：屌人行得慢），之後形成風氣，
以使用者既角度同能力去抒解返道路擁擠問題，
向其他道路使用者施加壓力
加快道路流動性，
不過歸根究底，都係政府無做好人口丶交通政策等等，
令城市承載力上升到某一層次。

如果你一個城市可以做到有效擴張同人口控制，
根本唔會有樓主口中既風氣出現